去年針對法官行為的投訴無一證明屬實或部分屬實

政務司司長張建宗引述司法機構表示，去年司法機構處理368宗針對法官及司法人員的投訴中，沒有涉及法官行為的投訴證明屬實或部分屬實。